### Mon choix

- React

Notes:
- On s'adapte pour se conformer à un framework; alors que pour une librairie il est beacoup plus aisé de l'intégrer à un projet (il est possible de développer une page en react et de continuer sur du legacy); => Plus compliqué à faire sur du Angular
- L'aisance pour développer des composants avec React => un nouveau fichier ou une nouvelle fonction == un nouveau composant
- React a été développé sur une seule idée => l'interface (aide au niveau user & dev); du coup ça se ressent beaucoup lors du dev
